---
title: >-
    شمارهٔ ۶ - در حق دلبر صافی گوید
---
# شمارهٔ ۶ - در حق دلبر صافی گوید

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>آن را که ز عشق تو بلا نیست بلا نیست</p></div>
<div class="m2"><p>آن را که ز هجر تو فنا نیست فنا نیست</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>سه بوسه همی خواهم منعم مکن ای دوست</p></div>
<div class="m2"><p>تو صوفیی و منع به نزد تو روا نیست</p></div></div>